係香港跟邊個教練操嘢好

有無巴打有建議

力威

Wucfu
The one and the only one

聽聞新手都推一餅會唔會扎9死人

睇你有冇心操 有就力威 冇就求撚其都ok

the one above all

係咪水9我，個個都話揀力威

俾啲爭扎就ok

末爭札 先岀事

專業 我信Professor Wu

Deliver wu就識

目標係咩先得架
唔通你想學踢波我搵個游水教練比你咩

操乜？操波？

睇下kofgym

做尖